［呢鋪真係各有各做］ 周庭上左日本國際記者會

雖然聽唔明佢講乜

但估唔到佢日文好到咁

以後眾志、基督徒、朱凱迪 ，仲有唯唯 都係我地既戰友！

佢都係改唔到不停errr既習慣

幾好聽呀叫做

基本上聽得明 但口音好重同埋ERR都幾多下 不過呢個唔係重點
內容先係重點
利申 支持 比全世界人知發生緊咩事&自己呢幾日都有同個日本prof講咩事 佢聽到百萬人遊行 呆撚左係咁問我之後點

唔係母語好正常 有種上已經好夠

Respect

The world is watching

雨革個時佢咪接受過日本仔訪問
佢用日文答好流暢咁答鍾意Arashi丫嘛

周庭好叻女

屌你老母，話撚咗唔好開唯唯名

可以用人地語言講政事

好正

佢口音唔算重啦
同埋最重要係佢捉到日文既tone，依樣野比發音重要得多
基本上你用得個種語言討論政治野，你既能力已經係同母語者差不多
就算係某d香港/馬來西亞精通日文既youtuber，日文都未必好似佢咁好

啲用詞唔係易，我覺得佢已經好叻女

咩叫日文tone ?

類似廣東話有6個調
但日文係得高低之分，不過高低得黎如果成句句子讀又係會有唔同
周庭佢發音未必好準，但係句子既高低音位掌握得好好
所以聽落係好似日文

正如點解香港人講英文比人話似機械人
都係因為香港人習慣用廣東話既tone去講英文一樣

btw我知離題

你係咪講緊siu sir似好易通

唔理咩路線，做到嘢就得

廣告:
【文宣】整咗個Discord Group 召集所有文宣型鍵盤戰士加入

講到咁，收貨啦，要支持佢

內容講咩

周庭bb原來仲咁後生

我仲以為佢三張幾

頭油妹都吹

勁啊，異地語言仲要講政治話題即場對答